五毛係咪已經正式入侵連登？

點解咁多post又簡體字又大陸用語又一大堆人屌港獨？

新香港

其實好多都係覺得好好玩既小朋友黎
自己初初上高登都係咁

擺明係啦！應該大家都留意到
係度貼文匯報link，乜料

不過連登仔又幫唔落，見到打殘體字冇人屌，仲要同d人正常討論，係咪on9

舊登衰極都係撐本土多
連登我眼見係5050

連登小學雞多
裏面仲可能有雙飛有紅底新移民

hi

屌你老虎